多唔多波台CHING係大眾樣

好難突圍而出

Me 油頭垢面

周街都係你d分身 好難唔一樣樣

非大眾樣
特別樣衰個隻

大陸農民工樣 長期剪陸軍裝頭

Me 又柒又矮又肥 油頭粉面 149 cm 89 kg

大眾樣又如何，有對nmd出街，d女咪又濕哂

呢d look in 保安即請
反而見你靚靚仔仔仲驚你做兩日就唔做

小妹未去到女神級 不過都叫中上樣
可以叫小妹做中上女神

我令仔版g鋒

. pmed

人妖，不了

少少似鄭伊健 算唔算大眾樣

著nmd 咪解決到

你狗樣咪一街都係ge大眾樣

ching幾有型

最好元祖nmd啦 效果會好啲

佐丹奴

我越南樣

佐丹奴under都show出黎

越南多靚仔

唔係90後咁樣就得啦

好過假CK

依家知我咩料啦